1 dolar ---> 680 pesos chile
1 peso chile ---> 0.0015 dolar

Luego de crear ttodos los widgets en la pantalla se procedió a:

Se crea un archivo en res>values Su funcion es llenar un spinner mediante item xml(agregar un archivo xml llamado arrays)
- en arrays: 
    <!--- crear elementos del array
    (a los elementos los ponemos en un identificador llamado "monedas")  -->
    <string-array name="monedas">
        <!--- item
        agregar los elementos, en este caso serán el detalle de monedas -->
        <item>DOLAR</item>
        <item>PESO CHILENO</item>
    </string-array>

LUEGO EN el xml, mas especificamente en la seccion del spiner es agregar: "android:entries" (esta propiedad permite enlazar los elementos xml con el spinner)

